{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해품달독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加の人数がいる場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー利用の際、事前予約が必要であり、一軒家ペンションの場合、子供や幼児と一緒にいる場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiは客室で利用でき、バーベキュー場も利用できます。 ペンションの状況に応じて常備薬の具備項目が変動することがあり、駐車可能な空間も提供されます。 周辺の観光地としては正方滝、済州ラブランド、漢拏山国立公園、牛島などがあり、距離は自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数がいる場合、ペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使えますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすように注意されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いはキャンセルされますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際、事前予約が必要です。一軒家ペンションの場合、子供や幼児と一緒にいる場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは客室で利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの状況に応じて常備薬の具備項目が変動することがあり、駐車可能な空間も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては正方滝、済州ラブランド、漢拏山国立公園、牛島などがあり、距離は自動車基準で表記されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 657
    }
}